[暫緩，唔係撒回]支那社會信用體系會否在港實施 發改委：未有具體方法

在北京，國家發改委副主任連維良回應內地的社會信用體系制度會否在香港實施時，他表示目前還沒有具體的共享的方法，如果要跨地區的信息共享，也是要在依法依規的情況，在先制定共享信息的法律法規下，才會實現相應的共享。

連維良出席國新辦吹風會後，被香港傳媒追問有關問題，他指出，所有信用體系制度都是嚴格依法依規，香港地區的社會信用建設是適用香港基本法規定的相關要求。

支那死都要香港過，哈哈哈

廢老：硬件軟件已準備好晒，只爭一句一聲令下。你唔係唔推出嚟吓！你唔推，我點屌啲後生仔搞亂香港呢個指控，我咪好無面

北京都進退兩難
食住上